強烈建議連仔開防疫台將肺炎資訊集中發佈！

如題
資訊集中啲可以一個台睇哂所有嘢
依家集中喺時事台
令到有啲行動post果堆推唔到上嚟

推

連仔

推

agger

健康台度加個filter?

都可以 總之集中資訊

召喚連仔

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推俾連仔 望遠睇到！